# tema_minikube

minikube start #pentru pornire cluster
#aplicam configurarile
kubectl apply -f  nginx-deployment.yml
kubectl apply -f  job.yml
kubectl apply -f  cronjob.yml
kubectl apply -f  configmap.yml
kubectl apply -f  configmap-show.yml
kubectl apply -f  secret.yml
kubectl apply -f  secret-show.yml

#pentru verificare tema am folosit ( / e folosit ca sau)
kubectl get deployment/services/jobs/cronjobs/pods/configmap/secret #afiseaza starea elementelor enumerate  

kubectl logs services/job/cronjobs/pod/ #logul logul aplicatiei



